改維基百科嚟抹黑連登係香港01嘅人正仆街！！！

紅底高登都好信？你哋班人係咪食錯藥？

條撚樣已經比人禁左言

自己睇啦傻西

高登好撚清高咩ON9仔

紅登仔諗到點解釋高登仔踢爆連狗紅底關係網未？

連狗個壇有一個股東支底=連登紅底
林狗主動加入IPROA(DAB)奶閪BAN高登仔清除異己又係咩底?

喺個紅底壇去屌另一個壇紅底 又好似真係高質啲喎
唔怪得依家高登咁多高質討論喇

根本中共要釣魚想集名咋嘛
高登連登咪一鳩樣

極度憤怒 名譽掃地

高登打手

拎罐啤酒

錯呀，係為連登提供部分服務公司入面其中一條友既另一間公司入面既一個股東係紅底

紅底既定義係ceo係政協
李+X,田家⋯⋯大把人都係政協
以上面邏輯，你識人係百佳做收銀都係紅底